<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Practica: Despliegue de pagina web estatica</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Practica: Despliegue de pagina web estatica</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Sep 2022 19:14:04 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Markdown</title>
      <link>/posts/markdown/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Sep 2022 19:14:04 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/markdown/</guid>
      <description>Markdown es un lenguaje de marcado sencillo que sirve para agregar formato, vínculos e imágenes con facilidad al texto simple.
Sintaxis básica de Markdown:
Encabezamientos  #H1
 Heading1  ##H2
 Heading2  ###H3
 Heading3  Negrita **bold text**
bold text
 ##Cursiva
*italicized text*
italicized text
 Cita en bloque &amp;gt; Blockquote
 Blockquote
  Lista ordenada 1. First item 2. Second item 3. Third item  primer objeto ordenado segundo objeto ordenado tercer objeto ordenado  Lista desordenada - First item - Second item - Third item  primer objeto desordenado segundo objeto desordenado tercer objeto desordenado   Code  code</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vagrant</title>
      <link>/posts/vagrant/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Sep 2022 19:13:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/vagrant/</guid>
      <description>¿Que es Vagrant? Vagrant es una herramienta para la creación y configuración de entornos de desarrollo virtualizados. Originalmente se desarrolló para VirtualBox y sistemas de configuración tales como Chef, Salt y Puppet. Sin embargo desde la versión 1.1 Vagrant es capaz de trabajar con múltiples proveedores, como VMware, Amazon EC2, LXC, DigitalOcean, etc.
Imagenes de Vagrant Las virtualizaciones en vagrant se crean a partir de unos archivos iso/img que pueden encontrase en la pagina de vagrant cloud.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ansible</title>
      <link>/posts/ansible/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Sep 2022 19:13:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/ansible/</guid>
      <description>¿Que es ansible? Ansible es una plataforma de software libre para configurar y administrar ordenadores. Combina instalación multi-nodo (es decir: permite desplegar configuraciones de servidores y servicios por lotes), ejecuciones de tareas ad hoc y administración de configuraciones.
El diseño de Ansible incluye:
 Mínimo por naturaleza. Los sistemas de administración no deben imponer dependencias adicionales. Consistente. Seguro. Ansible no instala agentes vulnerables en los nodos. Solamente se requiere OpenSSH que es considerado crítico y altamente comprobado.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
